渡航突然勤奮了？《果然我的青春戀愛喜劇搞錯了》第13卷2018年10月發售預定

《果然我的青春戀愛喜劇搞錯了》這部小說在2017年9月千呼萬喚的發售了小說第12卷，劇情看上去團子股雪崩，但後來渡航說果青預定還有兩卷的內容，還在節目中說13卷和14卷預定同時發售

而一年過後，出版社GAGAGA文庫在自己的新刊發售預告上宣佈《果然我的青春戀愛喜劇搞錯了》第13卷小說預定2018年10月發售，渡航這次怎麼突然勤奮了

在第12卷小說，大老師選擇的舞伴是由比濱結衣，但大老師最後還是看到雪乃有狀況追了出去，第12卷以由比濱結衣看到這個情況後的內心獨白結束
在第12卷小說發售後，渡航在節目「月刊GAGAGA」中對於什麼時候再上節目的問題，渡航隨口就來了個5年後

而在GAGAGA文庫10週年紀念活動現場，渡航出席活動的時候說果青還有2卷內容完結，第13卷和第14卷小說預定同時發售，在未來的兩卷中團子股和雪乃股都有調整的機會，到底現在誰崩誰贏並不好說

如果GAGAGA文庫的新刊預告情報沒錯的話，那渡航這次可以說是相當勤奮了，時隔一年就能讓廣大讀者看到第13卷的劇情，那麼之前說好同時發售的第14卷是不是也要快出版了？
不過鑑於在果青第12卷的時候渡航鴿過大家一次，這次10月發售的預定真要更改的話也不令人意外

哦

屌我好撚興奮.....

會唔會燒書

動畫快快手出第三季啦

想睇大老師同雪乃

hit嗰陣又唔食住個勢出埋佢

三卷夠唔夠做一季
我覺得做劇場版會比較好

走咗去出少女編號同埋qualidea code

可唔可以解釋多少少？

啫係動畫其實已經去到小說第十一卷？

利申：動畫黨

動畫最尾個集
其實已經超越當時小說進度
好似已經去到小說第十二卷嘅開頭左右

所以依家動畫化
都只有三卷小說

唔係唔得 改編得仔細啲都好（好過好似第一季飛到乜咁
但係考慮到節奏同劇情長度
我估可能會比較適合做劇場版

利申：都係動畫黨

btw我覺得大老師單身的話就真神作

唔係，動畫同11卷尾係同步

動畫最尾個集係11卷個尾黎

屌 我都好興奮

無咁hit既時候出事既話，就唔會炎上得咁金

日本仲係好hit
係香港唔hit
Sad9

Off-topic

我覺得金絲雀好好J呀

但無雪乃咁正..

揀彩加/老師都得

同材木座hehe

重口味

sor自膠

留美

gagaga台柱

寫一個兩個唔結婚係一齊齊人結局絕對唔會比人屌囉

佢個性格邊有可能雙飛

如果雙飛的話
咁就不妨名正言順開埋後宮

不過從標題而言
「果然我的青春戀愛喜劇搞錯了」
點嘅結局先呼應到「搞錯了」

死肥渡12卷就拖2年 13卷就至少1年
乜出版社咁放任佢嘅咩

佢有出其他書嘅

但銷量邊有得比

一定係揀call媽芝

據網上有人鳩up，話係出版社唔俾佢出咁快，因為拉低晒其他書嘅銷量

如果係單身結局 好似無搞錯喎
大老師呢種性格
好正常

Btw 總之 雪乃 由衣 彩羽
是旦一個我都接受到
唔要咩開放式結局
開放式結局同無結局一樣

開放式係衰撚過冇結局

好撚興奮

啱

雪乃end最王道

一色end先係正路

葉山 end 反高潮

留美end先係

12卷同如果有妹妹就好了差唔多時間出

由一開始 老師先係最適合個果

拖得就拖, 一年出一集, 今年出13, 咁下年先出14.

結果最後係妹end, 一開波已經表明係妹控, 仲駛諗.

早幾年都覺得好好睇，但依家睇返就覺得成本野好偽毒加ff味太濃
一個厭世妹控死魚眼毒撚，無啦啦比一堆靚女鐘意同爭，連個老師都係正到出汁仲好關注佢，雖然係個死煙剷黎真心唔知正得去邊
成本野好食到普羅毒撚既市場，覺得自己同比企谷一樣只係深藏不露，不嗚則已既隱世高人，ff空間好大
都係鐘意冰果，相對樸素同真實

定位就係咁
無咩必要拎呢點去貶低佢
人人都有中二既時期 係正呢個時期睇佢特別爽

妹end

大老師傻閪黎

個個都材木座你仲會睇咩

諗到班毒撚睇到燒書就正

hehe

男主角嘅外貌定位好似係
中上樣+死魚眼

材木座好似係作者自己

所謂嘅『搞錯』
可能係相對於「一般」通俗嘅戀愛戲劇
所以可能正正同『最尾選定某正宮』嘅套路相反
偏偏一個都唔揀

而且唔知邊個好似話 渡航寫果青係以友少為目標
如此一來大老師孤獨終老指日可待

冰果個作者正仆街
呢世都唔會有第二季

今集我同雪乃修成正果了

京都同角川反咗面 有都不了

因為男主靚仔除左死魚眼
佢個妹好似講過男主唔出聲實溝死女
現實毒撚邊有咁靚仔

我覺得成套最正係個妹
12卷寫個妹寫到
而且渡航同其他妹控寫個靚女加個妹既設定唔同，佢寫兄妹情寫到好到肉，如果俾我有個咁正既妹冇晒其他囡我都唔介意

個妹會結婚

個妹嬲咗大老師嗰集寫得幾正

果段我都好鐘意

0:00-05:35

佢肯出小說我已經好感動

其實睇返頭一兩卷，覺得個風格同後面變左

終於

條友寫到番唔到轉頭先唔出書

個作者成日明示想同聲優結婚

果青係正，但同冰菓比係差一班
同埋我覺得果青第十二卷唔係好得

佢恨到啦宜家

死唔斷氣
近十年來有邊套呢D校園青春輕小說係可以唔爛尾

同意
大老師根本係自己ON9多過其他人有問題
舊登連登會Buy佢呢種人完全係因為代入到先係咁吹奏

咩意思

一色呢？

早排唔係話佢同團子個聲優同居咩

生得佢咁靚仔走去食東山
把聲真係緊要過個殼?

聲優唔J聲，J咩
晚晚都可以幻想自己上緊團子
咁睇雪乃會跑出

睇團子同人要佢讀對白

我都覺

團子一堆同人啦，仲有偽戀

你個名

拎冰果黎同果青比 ........

冰果 同 果青 除左都有個果字外都冇共通點
點解硬要搵埋來講

校園?冰果直頭無後宮成份

最初多人比較係因為兩個主角睇落有啲共通點
其實差天共地

都係果句

渡航無錢抽fgo

一定係股災 end 唔洗諗

唔好 我想溝女

果青>>>>>>>>>俺妹

攞套垃圾同呢套比

毒撚end

支持一色

唉
損晒手

@ 一色いろはす♥

由比濱

雖然想雪乃同大老師一齊

但結衣都係好女仔嚟

12卷結衣想做新娘個part睇到好心酸

希望有生之年睇到下一季動畫

希望係毒撚end d女咁正 唔好益比企谷

果青真係少有輕小係兩個女主都咁吸引人

淨返夠做 12 話咩？

慢慢做實夠

啱啱重睇咗動畫ova
大老師同一色真係甜到
不過一色呢啲真係bitch嚟
同大老師一齊一定好快飛甩佢

可能只係扮bitch呢

一色根本係另一個小町

小町邊有咁bitch

一色呢D女先正
乜都講得
唔似雪乃一踩中地雷就仆街

大家仲會互相抽水
一色先係最真果個

不如咁講
如果葉山受溝
一色仲會唔會理大老師

會
我話嘅

葉山其實係鍾意陽乃定雪乃
Y字頭 我唔知係咪計姓氏

我估雪乃
我諗佢自己都頂唔順陽乃

利申：9up

我估陽乃
葉山對佢既態度好似好想比佢重視自己咁(葉山係donut店同大老師既對話)
而且如果係雪乃感覺上陽乃對佢既態度應該會唔同(我假如如果鐘意雪乃陽乃一定知)
BTW 12卷 無論是從妹妹雪之下那邊傳來的，還是從青梅竹馬的葉山那裡聽到的，凡是這些方面的話題 - 譬如將來啊，戀愛啊，夢想啊，希望啊之類的東西 - 雪之下陽乃這個人是極其不適合與之相談的。
大概陽乃唔想繼承家業，之後既內容可能講呢點。

小町係細妹有加分

上邊有人講到留美 識食

一色依啲真係明知做兵死心塌地
Btw 話留美嗰個fbi

原來係Cr-R

我唔係gay

all in 材木座組成中二病基佬組合

成日對彩加想入非非仲話唔係GAY

exactly
第二季都至少對雪乃團子偶爾面紅
第一季完全係對彩加一心一意

二季彩加戲份唔多咋
有佢個陣好似修學旅行咁 晚晚都等同彩加一齊沖澡

次次有彩加出場
一場有幾行講大老師點想入非非

Confirm 了

要完了

以下開放賭局
我先
大老師單身

由雪end

雖然我鐘意一色但我估雪乃end

彩加end

揀雪乃啦

步平坂讀嘅後塵

等燒

毒撚end就燒書

雪乃end我即刻買小說支持

lm等一色end

冇買股份 等食花生

小町宇宙第一

股災 end

又拖, 然後爛尾燒書end

13 14連住出

點解連住出

渡航無錢課fgo

留名睇朋友end

陽乃黨
不過雪乃end多

咁耐冇出新角都冇錢

咁撚冇出書仲好講

寫定兩本 賺返筆抽新年pool 啱啦

又完一套由中學睇到做社畜嘅作品了

我估應該open end

希望有生之年可以睇埋動畫化結局

中文應該要等多4-5個月？